黨鐵 投標 挪威鐵路 專營權

挪威港人傳來：

北歐港鐵 MTR挪威投標計劃 歡迎廣傳，希望能傳到連登，與香港人分享

近日有留意挪威鐵路私營化 (Jernbanereformen) ，發現港鐵 MTR 有入紙挪威鐵路專營權投標 Jernepakke 3 vest. 今年8月1日截標，12月中會公佈成功入標公司並簽約。港鐵是其中一個投標者，其他包括 SJ, Vy 同 Tide Arriva. 而今次投標，政府講到明，服務質素重要，但因為西線 (Bergen) 有營利，所以實際會為價高者得。大家覺得，距離現在大約有3個月，港鐵會否贏得投標呢?

另外，挪威鐵路私營化第4期投標 (奧斯陸) 已經9月3日開始，是最繁忙路段，港鐵MTR又會否入標呢?
第四期線路包括
L1 (Spikkestad – Lillestrøm)
L 2 (Stabekk – Ski)
L21 (Stabekk – Moss)
L22 (Skøyen – Mysen)
R20 (Oslo S-Halden)
L3 (Oslo S – Jaren)
R30 (Oslo S – Gjøvik)

政府資料
(1) Jernbanedirektoratet.no: Prosessen Trafikkpakke Vest
//Frist for innsendelse av tilbud: Primo august 2019
Kontraktsignering: Medio desember 2019
Trafikkstart: Medio desember 2020
//
(2) Regjeringen.no: Jernbanereformen (Sist oppdatert: 19.06.2019)
//I desember i år offentliggjør Jernbanedirektoratet vinneren av konkurransen om å drifte togtilbudene i Trafikkpakke 3: Vest. //

(3) Regjeringen.no: Spørsmål og svar - konkurranse om togtilbud (Sist oppdatert: 19.06.2019)

報紙資料

// I pakke 2 Nord var Jernbanedirektoratet åpne om at pris ville telle mest. I konkurransen som nå pågår, om pakke 3 Vest, skal kvalitet i utgangspunktet igjen telle mest. Men ettersom linjer her i dag går med overskudd, vil dette i praksis bli en konkurranse om hvem som vil betale mest for å få lov til å kjøre toglinjene her. Påmeldte selskaper skal være Vy, SJ, MTR og Tide Arriva. //

挪威鐵路第四期私有化資料:
1) Samferdselsministeren lover at togtilbudet rundt Oslo vil bli «minst like bra som i dag»

2) Jernbanedirektoratet.no: Trafikkpakke 4 kunngjøres nå
// Jernbanedirektoratet kunngjorde 3.september 2019 konkurransen om trafikkpakke 4. Trafikkpakke 4 omfatter all trafikk på Østfoldbanen og Gjøvikbanen, samt lokaltogene på linje L1 og L2. //

港鐵嘅強項係支援恐怖分子對市民作出無差別攻擊， 祝福挪威人。

搞掂香港先啦 周身刀無張利
香港都搞到成Pat屎咁 仲搞鳩人地 你估你香港鐵路真係做得好好？

有冇辦法同當局講而家 mtr 質素 ?

PUSH!
搞 9 港鐵海外業務, connect 全世界!!!

Push